記住今日和理非塞爆港島係目標，大家一定要冷靜

冷靜我地就贏

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

睇埋地圖了解情況

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

818 坐爆維園
之後一齊返屋企

全部人冷靜，做咩前都要諗一諗

推

維園